[突發]蕭生呢番說話好夾Avenger 配樂

上呀蕭生

屌你識唔識玩架
配到咁長

咁樣玩

錯撚晒

留名睇完美版
準備笑到痴線

LM

燒山

，